做錯事 好後悔

對唔住…

原諒你

我唔會原諒你